港鐵應設精神病車廂

除精神病患者外
只可廢老進入

支持

而家卡卡都係

港豬有邊個冇精神病?
唔好痴線啦

幾乎8成市民都有不同程度精神病

一卡點夠

精神病人互殺

冇野呀？佢地一發癲成車人一齊死架
根本精神病就唔應該出街
成多幾間醫院俾佢地好過

廢老都唔應該出街

甘你唔好出街啦